知唔知點解吳若希老公咁鍾意吳若希?

因為jinny太美
jinny你實在是太美

因為條女對腳好撚7正啊

因為李斯

拉

因為夜場還是有星光

咁高汁都負評

親口唱比老公聽

垃圾

BBG勁有創意
咁都畀你諗到

跟你學的

我想問下本身個句係點
我驚get 錯

咖哩
金雅聲？

唔知佢會唔會係ig隔空覆你

係我榮幸

推上熱門 畀佢睇到

你幫手

好
唔知樓上班人get到未

冇人識啦明顯

好彩get到BBG嘅gag

係
攰了
瞓先
你慢慢推

咁快瞓
一陣見
Goodnight BBG

真係推到上咗熱門

一姐隻腳好撚正
樣又cute

我都覺得佢好撚正

蝗語

哈哈哈哈好搞笑呀居然比樓主諗到啲咁搞笑嘅嘢

死臭雞一隻 thx

得你自己一個正皮

咖喱雞，不了

好奇點解依條友嘅post成日上熱門

.

上面啲留言一個都睇唔明
我淨係知 點解有人鍾意吳若希

不了

呢D post都上到熱門
可見熱門post呢個機制幾咁易就比人濫用

Bbg俾人認到成日上熱門
證明係熱門台柱高汁會然

幾好笑😂

推

吹牙 我地愚樂台大哂 🤣 skr skr 🤙🏼🤙🏼

推

因為您P牌仔🤣

真 時事台死撚開啦

因為佢未去過聲雅廊

值得討論都算...呢d 9 po 都上到

我仲以為係1q題嚟

係

輕鬆 謝謝大家

三頁都無腳圖嗰下先cls

清 平時食開屎？

真呀屌

Pull

因為吳若被人希，多謝

似撚到佢之前好似叫咖哩

好撚on9 打籃球加跳舞自high

屌你老母

垃圾g

一蛆好正

死mk ?

我仲以為條裙是露腰的

因為美斯

叫佢行開一二邊

連美斯都入嚟

因為「越爛越愛」

fan wo

美斯大神

串鳩我啊dllm

屌好樣衰

叫得carrie 都係西女人

雞黎

On99

都唔知你係到做乜

呢啲乜柒post

拉
推其他行動po

好耐冇聽到

典解嘅典解嘅？

因為佢鍾意食咖喱

睇錯左條belt係佢條腰

圖？

屌。你。老。母

負皮

對腳正撚到

佢都叫正